喺蝗都北京住緊，你問我答。

悶得濟

空氣點樣

真係一日一日 但至少六成日子都係熱+焗+濁+能見度低

你都係支那人

仲有幾多個鐘命

d城管公安係咪周街打人都無人理?

我港獨撚嚟

長期匿喺酒店 未死得

未見過城管
啲普通公安就喺條街到行行企企懵吓懵吓

有無食過佢地D麻辣燙
你覺得大陸D野食點樣？

大陸d野食係咪間間都係元素表系列?

點解喺嗰度住，住幾耐

有冇call g

食咗一啖 真係好鳩辣 我完全唔明佢哋點解鍾意食咁辣

但其他嘢食 平心而論 係好過香港 街邊小店連鎖店品質素價錢都勻爭過香港 同埋佢哋啲飲食app可信過openrice十n多倍

有冇企街大媽

No

我唔肯定完全冇
但衣食住行呢到食真係最好
大部份都企理衞生

你當係summer exchange不過係faculty逼人去嗰隻

小弟鍾意男人

企街跳廣場舞大媽就好多囉

餓了麼好用啲定美團好用啲，北京啲人用支付寶多定we7 多

大哥，咱們在新疆和西藏的獨立份子已經在成都等你了。
軍火要下個月才運到，萬事要小心。

外賣就美團 出街就大眾點評
冇專登留意 但感覺支付寶多啲

我操！忘記了加密！！
同志快跑呀！

黨都唔睇連登

填鴨好唔好食